有冇人特別抗拒大學嘅hi bye friend 文化？

感覺自從入咗大學之後，就好唔適應 研究咗好耐終於發現自己係因為對啲hi bye friend 文化好抗拒，一參加活動有啲人見都未見過就話要round ig 扮熟做frd，好辛苦

好似身邊個個人都好適應咁，成個人好唔自在
有冇巴絲比啲意見

但禾完全唔抗拒禾含既one night staｎｄ文化

樓主讀asso?

你呢啲叫毒撚

唔係

咁有hi-bye fd都好過冇。有時其實係要經過hi-bye fd呢個stage先做到真心fd。人好難一開始同你交心。你識得多fd，個fd pool大咗，再配合一啲時機，某啲hi-bye fd會同你熟咗。當然結果係你點都會有一堆hi-bye fd。

未熟之前唔係hi bye friend係乜野
好心唔好睇到自己咁特別好似睇透晒成個人際關係咁
心態開放去識下人

覺得Asso反而識到真心
日日見 為同一目標一齊努力

得罪講句 樓主應該有中二病

為走後門入三大而努力